美國幾時制裁成龍 以儆效尤？？

身為國際知名人物 公然支持警暴

我相信佢響美國大把資產 制裁list係咪應該有佢 等啲知名人士收歛下？

中國應捉他逃稅
一定有陰陽合同
護旗手...

嘔翻啲稅救救國家

一上twitter個個都講緊成龍